邊條仆街發明長boot

以為著完會暖 點知一樣凍撚到仆街

梳 fake咗你

咁係吖嘛

笑死 你跪玻璃

仲抽水

唔係唔抽吖嘛